犯撚左法有特赦？屌你老母

同差佬講丫嘛傻鳩

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

習近平前排先赦完

成日講呢單就冇人駁到

屌你老母